[有圖]張繼聰扯旗

好柒

抵死

係咪沖田杏梨

yes

人地撚大就話人扯

南半球

人地扯旗有謝安琪屌, 你呢?

謝安琪比佢屌到反皮
好想比佢屌

屌！係男人都有鳩嫁啦

利申：我都扯左

佢扮真島？賊眉賊眼又幾似

條野成個shape都見到 究竟條褲有幾窄

個background海報，兩個人中間係咪有碌鳩係度？

原來佢條撚係向左擺
長知識了

咁細

屌你老母海洋公園今日先去完中撚晒伏

勁多支那蝗

？

gay test

係人見到沖田都忍唔住扯啦

撚大唷！？

這就是謝小姐專用肉棒

留名

講真 當初KAY都唔知點解鐘意張生.
當初又唔紅又唔係靚仔大隻
一定係大鳩 大大力咁屌淫Kay

究竟一位巴打要有點樣既生活習慣
先留意到人地有無扯
又唔係話好明顯

Kay今日話:「當年佢嘅攻勢太猛烈。

沖田杏梨

後面咪有好大個龜頭囉

好想幫佢含
利申:飛機

因為當年kay都未整容無得揀

點解我睇唔到

尻野之狂犬

Bam

點解佢兩個後面舊野咁似碌鳩

桐生一馬個樣比沖田個影格一格整到變色
沖田連個影都咁

屌你嗰個沖田杏梨黎喎
唔扯對佢唔住啦